點樣先知一個人值唔值你改變？

為人而改變係短視 無人會陪你一世 試下為自己而改變啦

改得一時

改唔到一世

值得既話
你點會問呢個問題

你都岩

但我肯改喎

你想改變啲咩

改變左ge人係咪會變cheap

性格

唔好理呢個問題
你覺得值就得
你唔會理人點睇
你問得 其實你都答左你自己

性格好難話改就改到

btw你咩性格先？

唔係咁易架

我都想改 我想自己多啲野9up

比個機會自己改變下啦
我都努力緊

被動

講到話改就改咁
其實唔應該用改變
應該用進步
進步令你個人更好 自己有得著之餘人地都會覺得你有上進心

冇人值得你唔做自己